RTX 3060 TI 登場

$399
Coming December 2nd

RTX 3060 Ti Review - The $399 Gaming King ( Optimum Tech )

香港咪又係食炒價

買到先算

礦佬新寵

貨量應該多過3070？
有冇人知香港幾時買到

Dun give me hope

多過都要食炒價

冇性趣

dllm貴撚到
加多幾百買3070唔好？

貴到仆街

買3070冇咁嬲 仲要落腦場即時有現貨

係，早知唔等3060ti

有冇公版

香港冇公板 有都只會係水貨 so far之前問左咁多間都冇

ROG $4599
TUF $4399
TRIO $4199
DUAL $3999
VENTUS 3X $3899
柒彩虹W $3829
GALAX $3799
X3 $3799
VENTUS 2X $3699
柒彩虹NB $3499
TWIN EDGE $3499
X2 $3399

過4000真係買3070好過

新強見到車尾
Tuf 489, ROG 499
比人秒曬

唔知今年會唔會更新1050ti嘅免插電卡呢 想更新張1050ti 不過睇3060ti都食好多電

cls 定價

唔炒價d 點托住3070 個價

香港又炒到 4000 ,比得起4000的話，慢慢等3080 算了，先5000 幾6000

點解乜鳩都要炒

香港幾時先有？

悠二大鵰4599

呢個係炒價定正價

算係正常首發價錢

399 usd係公版價
理論上最平非公應該就賣399usd左右
貴價就往上加
依家明顯係炒價

過4千俾多少少上3070好過

gigabyte張eagle 3070仲平過rog 3060 ti

Rog 3060ti 超絕應該都係差3070少少
但3070 eagle絕對熱or嘈d
老黃刀法真係出神入化

今代好似冇乜提升空間喎
3060ti平均輸3070十多％
好似有啲難超

超到出煙都追唔到

結論：等下張新卡

正常係咪買最平個張算

有班人係都要食炒價 無計

有平買平算啦, 太貴不如買3070
inno/zotac果d都抵玩

多左張zotac賣$3280

3300 正，放咗張2060 都係加少少

係就好
咪撚霸住啲3080

減極有限啦
3060ti 貴到仆街根本唔係同一定位卡

3060幾時出呀

下年1月 12GB神卡

炒價就炒價

正如你唔會拎iPhone 12 Pro, 12 Pro Max 先達，百老匯，衛訊個價出黎講「算係正常首發價錢」

街價正常其實應該平過建議零售價

你咁講即係話iPhone 應該貴過建議零售價先合理
有商鋪 (HKBN) day 1 仲開低過建議零售價真係做爛市

港行+非公永遠唔會有建議零售價
2060 299USD 而家啲中高階款都重做緊2500-2600清貸 換返係322USD
你一年後買條list個價最多平多兩三百
3080就真係偏高

咁講 全世界都有正常價同mark up咗嘅炒價
例如evga, asus 非公堆料版講明貴多一百鎂，佢地貴咗都係講明嘅加強堆料（$）版所以冇問題
但你用呢個價再mark up 加價就叫炒賣

你用正常會出現嘅炒價我簡稱為「正常炒價」黎當成「正常價」我就覺得言過其實合理化炒賣

的確佢同PS5一樣有「正常炒價」但我唔會當呢個係「正常價」正如好多gamer 唔會當而家PS5個價係「正常價」

Sorry 啱啱睇錯 以為你話貴先合理

好貴,都係等rtx3060/3050算

效能係咪等於 rtx 2080

2080 super

玩gta5行唔行到 2k 144?

3070時咪又係咁講 等3060ti

得，全部低畫質

最高畫質1080p 都行唔到144

無諗過會連中階卡都不如

未來

俾3060ti超到十幾個%又點
3070一樣可以超

個電位又係卡頂打斜？

買ZOTAC就算
ASUS個價夠買3070

邊到有得睇非公版嘅官方價錢

咩年代，搞一大輪用多50W，多3fps，仲邊有人超

等3050Ti

Inno ok喎接近原價399

當然首選平

買得3060ti 仲簡咩牌子啊

3060ti有平買平啦
3080就話揀用料

EVGA 官網

基本上有做e-commerce 嘅品牌都有一個公開嘅零售價

但inno得2年保, 第3年淨包人工唔包零件
zotac平得黎但有5年

可能過保養未過
Nv 就出新一代
然後又可以換新卡

煙佬仲而家仲會唔會出煙 ?
好耐無留意

有無師兄用過zotac

係 未來電腦落大單

秒速俾人擱置 心諗wtf

買asus 36ti不如買zotac37
oc少少差好遠

想砌ryzen 3600+3060ti
要幾多W既牛？650w夠唔夠?
同埋有冇牛推薦？唔係好熟牛

650一定夠

650W is more than enough.
Go to TB and look at the two big S brand in gold.

其實有ti同冇ti有咩分別？

強化版 完

同一句用到係3070到

買妓家或者ZOTAC就算
TUF/ROG個價不如上3080

但強化版少vram過普通版

tuf/rog都要加2000先買到3080

650夠用
牌子揀Antec/seasonic
CM牛垃圾

佢意思係上丐版3080

3060ti定位有啲雞肋
4k推唔盡
舊卡推1080 144fps都冇咩問題
畀你都到300fps都冇咩意思
不如買3070算啦 起碼順行4k

窮撚狗衝未?

60 開4k玩唔到都唔見得70會得
4k performance 好接近

依個價錢應該係比想玩下4K
又唔想4500蚊買張卡既人ASUS就算吧,個價買到其他版3070

買得呢啲價位 真係唔在乎加多幾百
個幾舊水當你用兩年換卡 都係廿幾三十蚊一個月
跌都跌閪左啦
3060ti 個價真係定位失敗

唔炒價都有得諗下既

個個都launch唔通個個都launch咩, 都無貨既? 買條毛

計faroll 3060ti同3070最平嗰張都差成千蚊
又嚟俾多少少系列
價錢差20% up
性能只差10%
性價比更高已經係佢定位啦
呢個價錢嘅卡AMD都未出 係完全冇對手

差唔多啦 3080平極都係7000

丐版6千幾都有啦
啲咩galax zotac周街都貨

galax zotac 周街都6999

前排睇carousell zotac 6300
隔離Post呢幾日買gaming x trio 都係6800
newegg放msi貨都係6500-6800
但呢排有冇放貨出嚟就唔知啦
未計你捕amazon搶到AIB原價749嘅卡啦(太難搶)

數到去carousell就無野講啦
newegg岩岩開賣過陣gaming x trio就真係65xx既 我見過不過最終無買到
依家禁入去已經73xx
Amazon依家淨係益支那人 amazon cn日日出

台灣官網訂 唔使食炒價

人傻錢多又唔等得, 大把呢D人

newegg又真係炒貴返
可能wfh+2077就出
早幾禮拜睇gaming x trio 6800
ventus 3x 6500
應該呢排個價係上返高咗

想玩4k一係3080一係等40系列

邊到訂

留名

台灣建議售價為1萬2690元起 = $3500
其實3060 Ti正常價係咪 3100 - 3500左右

應該係呢度

zotac個價$3280算最正常

未來科技無貨了,邊到仲有

邊間有？唔覺眼既

未來賣晒啦，之前inno先3380，而家又加左
唔知係咪比代理屌做爛市

你碌返上去睇，上面有圖

#39
睇完都唔知邊度買

好多款都冇晒貨咁濟, zotac直情落埋架
我自己買左galax, 冬甩唔過70度, 應該平價入邊散熱最好

thanks

買左3070真係中伏，性價好好多

3060ti ，性能應該有3070 90% 但價錢平25%

Oic

唔知黃金有現貨未？之前仲諗住等埋3060，見你咁講又好想買

Thanks 巴打

張tuf都幾廢,粒gpu體質差,堆料/散熱幾好都冇用
望過好多youtube測試比較,tuf 9成輸晒其他廠D低階版
rog就企穩第一,華碩你真識玩

3060ti買邊張好？

最平果張 zotac 3300左右 5年保

GTA代理點?

我記得岩岩出果時啲人都講出3070不如出3080

早兩個月想砌機， 有人同我講與其2070s, 不如等3060ti
出左啦， 依家3060ti 貴過2060s 成千蚊，又有人同我講有新買新， 不過加多幾舊水就可以出3070
咁我係咪應該等1月出3060?
等等黨永遠不敗

打錯自膠

再加少少買3080

3060TI 夠,琴日仲諗都係買3070
諗諗下價錢貴25% 性能多10%
個10%唔開全高特效咪得囉

Btw真係唔多見有$3200賣

3060ti暫時最抵玩
睇片差過3070少少但平成千蚊
以上代黎講2060super價錢買到2080super(6000蚊) 效能

但現在街價唔係3060Ti同3070個價只差幾百咩？我見Asus Tuf版3060 $45xx，3070 $51xx

你買到原價3060 ti咪係 有mark up貴幾百一千真係可能貴過3070

原價買到，張卡都outdate了

要比就拎最平果張比啦

咁梗係用同牌子同系列去比

明明2個月前諗住出2070s, 而家又拎2060黎比價？

最緊要清楚自己買張卡返黎打咩機
如果仲用緊1080p 60hz mon, 買張貴卡返黎咪又係浪費

未來個名都未聽過？抵你

其實我就真係打1080p架咋。。。 2060s唔開rtx照計都夠做

咁上3060ti咪ok
2060s都唔平, 有新款買新款

ko呢?

h210 裝唔裝到 evga 3060 ti ftw3?

30 同 20 差太遠
而家買20只係幫人清舊貨

就算而家仲係1080p都一定有新買新，遲下上2k 4k唔通又換卡
20 係白老鼠產物

我frd都係咁講， 但3060 依家真係貴2060s成千蚊， 搞到我心大心細

3060ti 2060s平價款一樣3千頭wor

我睇香港終端咋, 不過我係誇張左少少, 差$700

zotac 3060ti應該3300左右
不過好似無哂貨了

屌 3070個時又咁講

$399定價買到3060ti 定ps5先

啱啱見法奧都有出3060既list...火牛配550W 真係無問題??

我都想知

Recommended PSU
6‎00W

我都想知550得唔得

早2個月2060s 最平3100
依家3060 ti 勁咁多
買zotac 3400果張咪得？

rog>>>>>>>tuf>ko>>>>dual
得一兩條韓仔片見到

唔OC 應該得
都係睇你敢唔敢搏

法奧出嘅鳩list係反指標嚟
佢揀嘅parts你千祈唔好買就啱

而家3060ti d街貨點？呢排武肺冇落腦場睇

igame advanced oc有無伏？

呢個價錢買到就ok

頭先仲諗過就咁直接用佢條list, 就係見550W伏伏地先未㩒制

最早果批有，遲買反而貴d

3060ti galax 之前最平3550有
而家加返晒價了

要睇你用咩u
我用緊SF450, 5600x + 3060ti 超埋燒冬甩都冇野
本身張卡單8只係建議你用550W, 呢個數仲要係用10900K計

3060ti想超都超唔起
單8pin行預設都撞200W功耗牆

550w 一定夠, 仲要係用amd

仲用緊1080P MON 想換3060TI
但個MON又未壞 無理由因為咁掉咗個MON換過新

你都識講ASUS 淨信仰都抵俾多幾百
3060ti 非炒價既話係3千頭

5900X + 3060ti 全負載先用328w
當計返6-7成使用率 550w都夠做有突

zotac 3060ti $3280冇晒貨

我用緊3600
睇黎唔洗換牛

咁既話各位大佬覺得法奧條list 有無咩特別伏?
無既話我可能加多隻HDD 就直接用佢算了

想要張多vram 啲既比我個4K moon用呀
3080 又貴又食電唔想買

連唔連到落MacBook到？

想換3060TI玩cyberpunk
但係500W牛係咪唔夠? 要換?

我本身都諗定3070

雖然3060Ti的確平一截，但驚推唔郁隻4K mon就係驚玩3A 嗰陣幾冇咗個10幾fps會lag

接受到原廠風扇可以去馬

Zotac冇晒貨之下 Inno會唔會係最好選擇？

Gigabyte GeForce RTX 3060 Ti EAGLE 8GB GDDR6 $3499
Gigabyte GeForce RTX 3060 Ti EAGLE OC 8GB GDDR6 $3,699
Gigabyte GeForce RTX 3060 Ti GAMING OC 8GB GDDR6 $4,099
Gigabyte GeForce RTX 3060 Ti GAMING OC PRO 8GB GDDR6 $4,399
其實有咩分別? 如果打機唔超頻係咪第一張就夠玩? 謝謝巴打

Zotac

好在師兄提一提， 3600 原廠散熱好似虧虧地

3A就冇計
3070係最好選擇

邊度仲有Zotac買

個人睇法
其實過$4000就唔應該考慮買3060Ti
除非你本身對某啲品牌有信仰，係特別鍾意
3060或者以下(3050，如果會出)都係以有平買平行先
今次3060Ti
Zotca果張應該會係最搶手，平得嚟又有5年保

7700k+3060ti
450w係咪唔夠

3060ti 有冇驚送

你唔大超夠晒
我5600x+3060ti都係用450w

原來有人都係3060ti用450w
我CPU冇超頻的
如果買3060ti應該買最平冇OC 果張

有d卡例如ventus 2x 係雙8pin
不過多數都係單8pin , 你搵返d單8pin買就ok

有兩個問題
Zotac ：係唔係要寄去台灣整？整一整來回都2-3個月
Inno: 就有壞一換一？

想問下如果火牛真係唔夠Watt會有咩風險?

有bottleneck

過熱 影響火牛壽命
嚴重嘅著火

有3070、邊個買3060
3070性價比高咗多

好少少ge火牛
唔夠力果下只會reboot

如果你最早果批買的話
3300 - 3500 有張3060ti
性價比唔會差過3070
而家剩返d貴價3060ti就唔抵

CPU用緊3600 500W牛
想換3060Ti好似都係換隻600W穩陣啲?

睇你隻牛12V幾大
正常500w夠

如果隻牛係雙路12V呢？
450W 7700k+ 3060ti

法奥話3060ti 無貨， 無期。 得OC版

用生命去賭博

認真，買過隻，

要買過我就可能會砌新機了
純粹睇下有冇可能upgrade 下部舊機

你cpu分1路12v ,gpu另外1路12v
nececoii 450 呢隻唔差
epc test過就算輸出550w, 都仲過到壓力測試

想問下一路12v
其實姐係有幾多W一路

你睇返+12v1 +12v2個度
加埋420w

12V x 25A = 300
每邊唔超過300w, total 420以下
7700k唔超, full load先8x W
仲有300幾W剩

用落唔夠電先算啦

禁樣又真係ok wo
張3060TI先食200w
仲有100w走盞
多謝指教

Antec neo eco gold zen 500w

呢隻一定得

唔該哂

Zotac記憶之中好似係
Inno3d就真係唔記得,要問下其他人

becareful fireworks

虛耗青春，承受到溢價就買來用。
日日睇股市望佢跌入市咩。。。唔係成本
能力唔夠，就買返上幾代二手。

佢啲野無貨又唔係個網update

係， 要問先講。
好在我問左先， 唔係落左單先話無又比佢綁住

x2 唔理，照用，cpu 65w

OC版即係邊張

Zotac 五年保得啖笑
自己睇路

點解咁講
想買

美金價係參考價

3070冇貨
諗緊換唔換3060ti好
本身budget 10000
依家換左3060ti就近番個budget
點算好

3080

ZOTAC GAMING GEFORCE RTX 3060 Ti $3499
ASUS 華碩 DUAL-RTX3060TI-O8G RTX 3060 Ti $3999
差$500

Asus 保養同張卡會唔會好D

揾多幾間實有

散熱會好d
但3999呢個價, 多幾舊可以買3070

想問下oc版到底差啲咩
去官網對比到睇晒咁多項好似一模一樣
定係純粹我眼殘

3070 無現貨
同埋 同牌子 要+$850

五年之後張卡都變廢卡喇

你望下gtx 970

屌，用緊550W火牛，係咪換埋好啲？如果要換牛，咁真係上3070

zotac 保係唔係垃圾黎

保養

技姦 3060 係咪永不錄用？

GTR保好似唔算垃圾
giga聯強保個個都屌垃圾

eagle差
gaming oc幾好, 但個價唔好

差d想入 我見依家有貨都係得返 msi ventus 同 技姦
colourful, inno呢d 又不作考慮 想食性價比真係好難食

giga仲有廷長線問題
ventus 2x都係麻麻, 熱+嘈
要性價比得返inno同galax

睇黎呢一代要買INNO了

3060ti夠玩2k?用緊2060無s行2k唔夠做

3060夠玩 2k 我見好多bench都有 80 - 144 fps

台灣zotac係聯強保
氧化單野你諗下聯強定ZOTAC問題
如果GTR都唔保氧化,咁就係ZOTAC指示

中央田有zotac

R5 3600 + 3060ti
配2k 144hz mon
玩3a ultra 多數咩fps

7折星/共振星...唉
本身想買rog,但係個價($4600~4700)咁閪
youtube見到有人講,轉會msi ventus 3x($3800~3900)
慳返個8舊,可以5800x上5900x
偏偏又比我見到D咁嘅野...msi 近排真係好唔掂

而家個啲係咪炒價 洗唔洗等耐啲先買

msi 2x heatsink渣
咪唯有係chur爆風扇行全速黎壓
giga eagle一樣係行100%轉速
行全速有共震都唔奇

3060ti都要全速...認真羞家

班 youtuber 等派貨...唔洗買

技姦個張送300蚊steam卡
買唔買好

屌 買左zotac先講 送個19keyboard

邊度promo?

點睇msi ventus 2x
係咪2x就夠 唔洗3x
主要分別係邊
定係gigabyte eagle好
唔識簡

其實雙風扇會唔會嘈好多，3風扇照計可以轉慢d都散到熱

睇上面啦屌

你都去睇上面啦屌

聽到d共震聲就想死

原本諗緊買asus 3070 ko定tuf，好似買tuf好d，3風扇

tuf比最好嘅料,低級少少嘅散熱,體質最差嘅GPU
夠贏所有雙風扇,3風扇包尾
「華碩只買rog」偶爾都會聽到人講,真係有原因架

heatsink問題
你heatsink夠大夠厚, 雙風扇都夠壓低溫
但上面2張明顯唔係

咁zotac張twin edge表現算唔錯?

入giga gaming oc點睇
其他冇貨

個價唔值
見人腦場話有inno 同zotac賣wo

出面仲有好多貨

要自己問一問先 照計大貨返左 我自己都入左張zotac

聽日都去中田買3060ti zotac算

想問係咩價錢入?

想問下galax 係咪好差 見冇乜人講既

係一樣，不過預設默許頻率高d

咁其實買完自己都會超頻 所以其實係冇分別？
定係oc版體質都會好啲

我尋日換左，中田買3399，3599 OC個隻佢地話冇入貨，樓上個間尋日見到大約有10張左右有放出黎，買左仲會送個濕9 GTR KEYBOARD

原價入都真係幾抵屌

超下會多幾多fps? 10fps好未? 你feel到?

所以我嘅意思就係其實差得個少少頻率 其實係咪冇乜分別慳返幾百食飯好過

你鍾意啦 筆直有上限嘅話當然要諗好度好
你睇下10400同10500,個情況咪又係好似你咁 10500 = 10400 OC
結果咪10400多人買,有錢再上一階已經會去買10600K
你有幾可會見10500 list/benchmark?
仲有個D乜Q信仰,初頭就話貪得意嘅
參考下3條list有咩唔同? 記得做精明消費者呀

屌就真係幾抵屌嘅，但第一次買丐卡同Zotac有啲唔上唔落咁，原本諗住上70，但個炒價真心食唔落

4099 giga gaming oc

3060ti唔算難買原價3399 佢返貨果日 成個場都有
btw 個19keyboard好樣衰

直接換隻850牛啦
差個二三百唔使成日換牛

3500x + 3060ti 用rm550x夠唔夠做

岩岩買左zotac $3399 送垃圾keyboard mouse
得番幾張

佢個 fire storm d 資料啱唔啱架？
就咁 auto 個 clock speed 會去到17xx MHz既，唔係1665咩？

auto gpu boost 正常非公都有

個 boost clock唔係就係1665咩 ？

燒卡去到1935mhz

咁買oc 版既意義何在？

usd 399 fe 版全方位獲勝

香港冇公板

見過某隻oc pro版過2000mhz

oc 版既意義就係挑選咗靚啲嘅晶片同顆粒
其他都一9樣

好聽就 體質好啲
直接啲就 non OC要跟nv msrp AIB廠根本冇肉食
換過個靚啲散熱同電容 加RGB 可以賣貴你幾百至幾千

3060 vRam多過3070

認真咩 真係會12GB VRAM?

買個名真係不了
窮撚只要性能保養冇咩分別都係有平買平抵玩

散熱好好, 3千中價位黎講, 應該好過晒其他
利申:用緊

夠晒有突

但呢個review話galax 張卡散熱性能有d失望

3:30 有講

但你考慮埋嘈音果d就唔差了
燒冬甩唔過70, 風扇先千2轉, 聲都冇
同價其他卡zotac/giga eagle果d都要過2千轉, 但溫度都仲係高

中央田無晒zotac 入galax點睇

唔急用咪等下,
zotac好似返貨都返得算密

想打機限聚令又唔多出街

galax果張2.5slots厚, 放得落都可以考慮
一係買inno又得

已入手

ching邊度買到？

中央田3699

Galax黎 個外型都正常

Zotec $3788 屌？

灣仔果邊D電腦鋪zotac全部炒價幾百以上

3788仲洗買zotac?

咁買邊隻

Zotac已經最差嗰幾張？仲要炒？

多人入手?

有平買平 但zotac正價3280 唔值得比3788買

其實3060ti同3070差唔差得遠？
淨玩4k 60fps既話
新手唔識野

3080都蚊水
60ti點推

3500以上都唔好買
遲下實減

最好3070
3A大作都仲得

如果3060ti唔夠玩
3070都唔會好得去邊

我仲諗緊3060ti定3070好
差1000蚊 如果諗住短期內都唔會再換 say 3年
邊張好啲

咁緊係3070

3060 ti
留一千蚊 等新卡補一千upgrade

最後都係揀咗敗家眼3060ti入住nr200p
裝唔到兩把薄貓扇入底當係慳咗$300

Galax 同msi ventus 2x oc 都係3699
個價入唔入得過？
Galax 同msi兩張個分別大唔大？

散熱同size差好多
galax果張30cm長+2.5slots厚
除非你放唔入, 要用細卡, ventus 23cm長
ventus 2x 同 giga eagle , 散熱基本上呢2張墊底

撇除依兩個因素
兩張個效能都差唔多？
兩張卡15 16緊

呢種情況寧願揀zotac

屋企附近冇zotac
依加爆到咁又唔想出SSP

溫度影響boost clock
效能會差dd咁

除非過80度，如果一張6x, 一張7x, 出留個boost 差唔多，就算少50mhz，只會差1-2FPS

zotac比之前加左3舊水

香港啲垃圾代理連廢卡都炒價

點睇galax張3060ti ex 1click oc

Psu 750w 夠唔夠做

3080 都low flying到，3060點會唔得

Btw自己google計PSU網入資料最準

依家zotac邊到有現貨

啱先高登見到有 3650

oc版?
3650加40可以買gigabyte

giga eagle 垃圾黎
但zotac炒價3千6就唔好買

可能係oc版呢

唔係

同問

一定夠 隻game成7年前

【現貨RTX3060ti】INNO3D RTX3060TI ICHILL X3 8GB GDDR6

有無人用過呢張？

因為想買三風扇，性兩風扇會好嘈

有無巴打用緊？評價如何？

呢張卡有d大
放得落就可以買

雙風扇唔一定嘈, 要睇埋舊散熱
heatsink廢先要靠高轉速
asus dual 同 galax ex 一樣係雙風扇但冇聲

呢張有燈 好似幾靚

明白，唔該晒巴打

有無巴打用過inno3d 雙風扇果張？果張嘈唔嘈？因我係訂果張

3060ti夠玩2077？

inno3d 之前用過, 覺得佢個風扇真係好廢
今代唔清楚佢個風扇點, twin x2唔見有review睇
ichill x3就好似full load 1200轉 同 galax 一樣

咁死喇

係咪應該轉asus兩扇？貴少少但靜啲？

【現貨RTX3060ti】ASUS DUAL RTX3060TI O8G GAMING 2 FANS

有無巴打用緊呢隻？

風扇嘈嗎？唔該晒

風扇轉速我見佢可以set quiet / performance mode
quiet mode高幾度但低轉d, 40dB夠靜
performance mode 46dB 嘈4倍

咁起碼有quiet mode丫

好，咁等我轉做asus先，唔該晒巴打不停解答

見佢厚身 我本身大機箱
希望散熱ok la

1080p 應該得

3060ti都勁過ps5咁多
你問吓ps5點玩4K先

買左幾好用
開2077 光追中 都無問題
KEEP住 70度左右

2K 光追 無問題

但風扇聲嘈唔嘈？因為我放房同長期唔熄機

60fps?

差唔多價錢 zotac,galax, inno 揀邊張好

如果想漢x保 ，ASUS Dual 3060 Ti , MSI 3060 Ti VENTUS 2X OC 簡邊張好 我附近最近係漢x 所以都係簡近保養既

你都食得炒唔差在個兩舊水，一定買asus

睇咩u
YouTube有review 5600x+ 3060ti dlss performance 4k ultra 都有avg FPS 6-70，當然1%就40到

睇完其他巴打評語，已揀asus dual fan

唔該晒巴打

成個腦場無哂貨 . 得番4000+果d

每個禮拜貴300
下個月可能加到5字頭 好想upgrade

5字頭 3080 MSRP 都嚟

唔睇價錢就asus

43xx入 asus tuf 值唔值

仲諗住落去撞下,慳番.

同asus dual差幾多？

3999買dual 夠晒, 頂盡都係70度
4300買tuf真係有d多餘
btw asus我見過有d係聯強保, 不過腦場應該就漢科

VENTUS 2X 又熱又嘈, 仲要食雙8pin 唔好諗啦

zotac 唔係賣返3千3就冇咁抵
同價要熱好就galax

諗住去買3千中果D 可以慳番
ZOTAC, GIGA EAGLE ,GALAX , COLORFUL全無
MSI 2X加到3899定3980
INNO 3X加到 =3899
GIGA GAMING OC 全部4000+
正都有張ASUS DUAL標3999 無問有無貨

>4000 不如去買giga 大雕
好似做緊活動每$1000回$100 steam code
3060ti大雕應該回$400

每次都遲少少決定
5600x 果次又係

望3060即買
定係望3060又新掘礦cp最高，等正常位入ti好呢

點撚解電子野都可以升值

屌砌個機都咁撚難

Tuf. Price價4480 dual 3999冇貨 實際入手貴dual3舊

我塊底板就係聯強保 本身 asus 以為漢科保點知中伏

買tuf囉

如果火牛用550w夠唔夠推3060ti?

夠

多得班炒家

你信呀
之前係飛_買5600x 原先話下星期有
等左一個星期 又話delay同我講無貨
點知轉個頭係佢個網加價賣$2799 話少量現貨
比我屌到佢即刻出貨比我

屌你老母 最撚憎曠工

全世界都缺貨

等3060

飛X咁撚狗

呢間野真係好撚無誠信
去到拎機個日 約好時間 上去拎
去到話要遲成個幾鐘先返黎再拎
咁好心你唔好約我個個時間啦

3060ti 其實最低應該配咩cpu 先唔會/冇咁易 bottle neck?

msi賣街$4800

好彩之前買左牙石dual, 3999

但粒u仲未到，得物無所用

諗住訂zotac， 之後冇訂到， 依家訂貴300， 仲要唔再接單

等佢降價又咪係投機

有排等，原本諗住24號砌機，依家出年2月4都唔知砌唔砌到

痴撚線
真係俾多少少上3070

zotac 3070 $46xx

唔好等喇，zotac最開始好平又有貨，諗住唔驚啦，等埋粒5600x , 越等越唔對路，加埋價，見有asus 3999即買，陣間等完仲加左價好on9

amd啲卡死晒去邊

成日講炒價炒價 其實唔講炒價 呢兩代gpu直頭係貴得離譜 gtx760 960 1060價錢都係兩k以內 猶其是1060非常抵玩有970性能 但價錢更平 呢代3060賣到接近4千 翻左成倍 唔好講性能有提升就值 iphone代代性能升幾十%都唔會咁加價法

最撚慘仲要買唔到
砌機慘過乞兒，去腦場問又好似乞咁，唔係成套u都唔撚賣比你

Cls2020

問咗好多間先單買到粒u
好多都要連埋塊版買

我問 comdex, 我只係唔買ram 同ssd都唔撚賣，話一定要全套連砌

佢賣幾錢都係會俾炒狗礦狗炒貴曬，咁佢不如自己賺返咁解，炒狗可能仲賺少左

咁請問依家3060TI定3070性價比高?

3060TI最平 $3700左右?

3060ti 升 3070都跟著升

見牙石都係4500有交易 點解msi仲貴

想問下腦場邊度仲有3060Ti/3070現貨？

因為掘礦啫
老老實實 會放二手嘅淨支出反而仲少咗
有礦老闆幫你包底

大把
間間都有

多謝巴打

唔該晒

咁我睇睇買邊張

Fortress有3060現貨,有得用信用卡Rebate + 有張50蚊coupon不過係牙石tuf

你買左啦?

無,我一個月前買咗3080,幫frd問,因為佢近聖誕節要買卡,舊卡性能不足.

係中央田買咗張zotac 3060ti oc今日拎完裝先發現唔啱我機spec
求好心人收留淨係頭先開嚟試咗半個鐘 張卡冇問題

幾錢呀？

有冇人訂左galax個隻？究竟幾時返貨

早兩日買左MSI VENTUS 2X $3699
我想問有無人張卡IDLE果陣可以SET個風扇唔郁
之前張MSI 1060都可以

今日搵過得返呢張有貨
巴打用落會唔會太嘈？

幾時到3080TI

唔嘈呀
佢有個mode係全速散熱
即係100% fan speed
咁就嘈
但打機都係70%風速 可接受

Btw 張卡今日睇要3799了

每個星期都加價 痴線架
唔係壞電腦嘅話 真係唔想蝕俾佢

想打個機姐都咁難 冇錢食炒價真係慘

基本上市場乜卡都去曬礦場，連淘寶跳開樓堆Radeon R9/RX 都消失曬。

礦佬死全家

我見好多砌機網店, 你成部砌有display優惠

幾時先會跌返落3千頭呢個價

大家覺到2月時30顯卡可唔可以供應充足唔洗再食炒價

有礦狗唔駛諗

代理應該要black list晒賣炒價嘅舖

10月 7400買左tuf o10g 3080行，睇來依家有賺。

過多半年

代理都炒

係代理加價

關咩事
香港一開波都貴過MSRP架啦
啲代理最fat fat，每一張嘅炒價最炒一半落佢地袋

過埋新年有冇貨，我就唔撚信咁耐都要食炒價

正常3月有大貨 不過好似又話出新卡

唔撚係
Nvidia應該要blacklist晒d炒卡袋理

3080 同 3070 都會出16GB vram 嘅super取代原版

依家個傳聞變左係黃氏刀法切70Ti 80Ti出黎填補價位漏洞
唔係取代